雲桂香完勝譚仔

好食好多,價錢又平D

涼拌薯

薯粉就唔啦,咬極都咬唔斷 好撚假

雲好多味精
食完一家要飲好多野

譚仔用一滴香喎
都係食番味精算

明顯譚囝平d

你覺得雲冇咩

邊間米線經鎖店會唔用

邊忽平

車仔面, 茶記咪又係落味精

佢湯底隻酸真係一試難忘

星林居